急問BNO菲律賓落地簽證問題

想向各位請教！早前爬文話BNO去菲律賓免簽更改由原本7日逗留期延長至30日。
但我而家係菲律賓的Bohol island旅行中，在Cebu入境處被告知BNO只能7日逗留時間。但我計劃了10日行程，菲律賓入境人員叫我係Bohol island office可以搞簽証。

想請問各位係現在BNO去菲律賓簽証係幾長？
在Bohol island 何處可處理簽證問題？
是否需要前住Tagbilaran airport搵入境處處理？

post去英國forum問la

Passengers with a British passport for a maximum stay of 30 days.

Timaticweb 的確係話英國護照免簽30日。 地勤都係CHECK timaticweb先放你上機，係咪條友仲係舊料無update，抑或想cap水

TAGBILARAN IMMIGRATION FIELD OFFICE
ACO: CASIMIRO P. MADARANG III
Office Hours: 8:00 am - 5:00 pm (Cut-off Time 4:45 pm)
Direct Line(s): (038) 235-6084
Facsimile Numbers(s): (038) 235-6084
E-mail Addresses: bi_bohol@yahoo.com
Office Address: 2nd Floor Sarabia Co Torralba Bldg.,
CPG Ave., Tagbilaran City 6300

驚出事嘅就自己摸上去

IO 不嬲大晒，佢俾個入境印寫幾多日就幾多日

咁整定要再破費。